老母節梗係要出去食飯啦

做左成年衰仔 做番一日好仔都唔得？
個個呀姨 伯母 都係whatapp 講今日去邊到食飯
個仔/女 有佢心 唒緊命
你就： 我想既，日日老母節都得啦
大佬呀，你估你係漆黑中既螢火蟲呀
只係個死慳死抵，搞到生活寒酸既柒頭皮喳

慳個幾舊水 夠你上車定買多兩包煙呀
幾舊水換個老母開心成晚 ，抵到爛啦
利申，今晚出去食 book撚左位

孝順仔就緊係要去大灣區食飯啦

噏乜春？

年年都係煮飯比佢食

帶佢食左麥記
平時交咁多家用算係咁啦

食美國野都唔差

你唔明whatapp 定book
前者係通訊軟件 後者係書

唔好啦 食野都用生命作賭注